點先可以put尻比特幣？？

呢幾日升得咁勁

呀婆走得快 肯定有古怪

點先可以put佢老未hi

bitmex

收到 all in bitcoin
依家就去入
坐定定得2萬

多謝大佬，又爆升鳥

Futures?

係Chicago exchange開左期貨，搵broker 有做chicago exchange 的就可以沽

多謝麵哥 揸緊1粒 上到12000請你食飯

多謝麵神
已allin 等上兩萬

Plus 500，300蚊可以玩

期貨

你收手啦 好嗎
巴非特入咗巿吖 你唔好搞巴非特好嗎 話曬人哋都係一代股神
你咁樣會一隻手指尾篤死咗佢 臨老過唔到世

如果佢幾舊水整得死巴老，咁今年經濟學獎應該要俾麵神

一代股神 正式沒落

麵麵你可否put左恆指先

個條老野似住自己多錢姐

麵神

即刻Allin

500?咩黎

麵神推

我得牛牛ac

點put

媽咪真係愈黎愈勁
居然同巴菲特眼光一致

全名係 plus500

開新ac